同股不同權

大家小心

話知你咩股咩權
總之港股就玩撚完
玩美股喇